{"translation-revision-date":"2023-07-24 13:57:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Sorry, you are not allowed to do that.":["Eln\u00e9z\u00e9st, nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1g a fk\u00edv\u00e1nt m\u0171velethez."],"Something went wrong.":["Valami rosszul s\u00fclt el."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/tags.js"}}