{"translation-revision-date":"2023-07-22 15:27:47+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Approve and Reply":["Elfogad\u00e1s \u00e9s v\u00e1lasz"],"Are you sure you want to edit this comment?\nThe changes you made will be lost.":["Biztos, hogy szerkeszten\u00e9nk ezt a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st?\nAz eddigi m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok el fognak veszni."],"Are you sure you want to do this?\nThe comment changes you made will be lost.":["Eg\u00e9szen bizonyos, hogy ezt szeretn\u00e9nk tenni?\nA hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok el fognak veszni."],"Comments (%s)":["(%s) hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Reply":["V\u00e1lasz"],"Comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/edit-comments.js"}}