{"translation-revision-date":"2023-07-24 13:57:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"By %s":["Szerz\u0151: %s"],"Updated %s":["Friss\u00edtve: %s"],"%s out of 5 stars":["%s az 5 csillagb\u00f3l"],"%d total rating":["\u00d6sszesen %d \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s","\u00d6sszesen %d \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s"],"Authored by %s":["Szerz\u0151: %s"],"This author has %1$d block, with an average rating of %2$d.":["Ez a szerz\u0151 %1$d blokkot k\u00e9sz\u00edtett. A blokk \u00e1tlagos \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se %2$d.","Ez a szerz\u0151 %1$d blokkot k\u00e9sz\u00edtett. A blokkok \u00e1tlagos \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se %2$d."],"%d active installation":["%d akt\u00edv haszn\u00e1latban","%d akt\u00edv haszn\u00e1latban"],"Retry":["\u00dajrapr\u00f3b\u00e1l\u00e1s"],"No blocks found in your library.":["Nincsenek blokkok a gy\u0171jtem\u00e9nyben."],"No blocks found in your library. We did find %d block available for download.":["Nincsenek el\u00e9rhet\u0151 blokkok. De, tal\u00e1tunk %d let\u00f6lthet\u0151 blokkot.","Nincsenek el\u00e9rhet\u0151 blokkok. De, tal\u00e1tunk %d let\u00f6lthet\u0151 blokkot."],"No blocks found in your library. These blocks can be downloaded and installed:":["Nincsenek el\u00e9rhet\u0151 blokkok. Ezeket a blokkokat lehet let\u00f6lteni \u00e9s telep\u00edteni:"],"%s block icon":["%s blokk ikon"],"Error registering block. Try reloading the page.":["Nem siker\u00fclt a blokkot bejegyezni. Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajrat\u00f6lteni az oldalt."],"An error occurred.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Ez a blokk m\u00e1r telep\u00edtve van, Pr\u00f3b\u00e1ljuk meg \u00fajrat\u00f6lteni az oldalt."],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["A blokk telep\u00edt\u00e9se nem siker\u00fclt. Friss\u00edts\u00fck az oldalt, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ljuk meg \u00fajra."],"This author has %1$d block.":["A szerz\u0151nek %1$d blokkja van","A szerz\u0151nek %1$d blokkja van"],"Reload":["\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Added: %d block":["Hozz\u00e1adva: %d blokk","Hozz\u00e1adva: %d blokk"],"The following block has been added to your site.":["A blokkot hozz\u00e1adtuk az oldalhoz.","A blokkokat hozz\u00e1adtuk az oldalhoz."],"Adding\u2026":["Hozz\u00e1ad\u00e1s\u2026"],"Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-directory.js"}}