{"translation-revision-date":"2023-07-22 15:27:47+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Changes saved.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok elmentve."],"Error while saving the changes.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se k\u00f6zben."],"Remove From Bulk Edit":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s a csoportos szerkeszt\u00e9sb\u0151l"],"tag delimiter\u0004,":[","],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/inline-edit-post.js"}}