{"translation-revision-date":"2023-07-24 13:57:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Submit":["K\u00fcld\u00e9s"],"Edit link":["Hivatkoz\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"All":["\u00d6sszes"],"Search results for \"%s\"":["\"%s\" kifejez\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 keres\u00e9s eredm\u00e9nye: "],"Link Color":["Hivatkoz\u00e1s sz\u00edne"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Text Color":["Sz\u00f6vegsz\u00edn"],"Clear selection.":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s megsz\u00fcntet\u00e9se."],"Not set":["Nincs be\u00e1ll\u00edtva"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Search Results":["Keres\u00e9s eredm\u00e9nye"],"Blocks":["Blokkok"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni.","%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni."],"No results.":["Nincs tal\u00e1lat."],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Change text alignment":["Sz\u00f6veg elrendez\u00e9s\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Wide width":["Nagy sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Change alignment":["Elrendez\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Current":["Aktu\u00e1lis"],"Convert to HTML":["Konvert\u00e1l\u00e1s HTML form\u00e1tumba"],"After Conversion":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s ut\u00e1n"],"No block selected.":["Nincs blokk kiv\u00e1lasztva."],"Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ez a blokk hib\u00e1s, ez\u00e9rt nincs el\u0151n\u00e9zete."],"Convert to Classic Block":["Alak\u00edtsuk klasszikus blokk\u00e1"],"Resolve Block":["Blokk jav\u00edt\u00e1sa"],"Convert to Blocks":["Konvert\u00e1l\u00e1s blokkokra"],"imperative verb\u0004Resolve":["Jav\u00edt\u00e1s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["A blokkban v\u00e1ratlan, vagy hib\u00e1s tartalom van."],"Block: %s":["Blokk: %s"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s blokk az egyetlen, amelyet nem lehet \u00e1thelyezni"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom v\u00e9g\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom elej\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["A blokkok nem mozgathat\u00f3ak felfel\u00e9, mert m\u00e1r legfel\u00fcl vannak"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkokat nem lehet lejjebb mozgatni, ha m\u00e1r a legalul vannak"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mozgasd a(z) %1$d blokkot a(z) %2$d f\u00f6l\u00e9","Mozgasd a(z) %1$d blokkokat a(z) %2$d f\u00f6l\u00e9"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mozgasd a(z) %1$d blokkot a(z) %2$d al\u00e1","Mozgasd a(z) %1$d blokkokat a(z) %2$d al\u00e1"],"Edit as HTML":["Szerkeszt\u00e9s HTML-ben"],"Edit visually":["Szerkeszt\u00e9s vizu\u00e1lisan"],"More options":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"Insert Before":["El\u00e9 illeszt"],"Insert After":["Ut\u00e1na illeszt"],"Remove block":["Blokk elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Change type of %d block":["%d t\u00edpus\u00fa blokk m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa","%d t\u00edpus\u00fa blokkok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Transform to":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s:"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. Pr\u00f3b\u00e1ljunk egy s\u00f6t\u00e9tebb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00ednt \u00e9s\/vagy egy vil\u00e1gosabb sz\u00f6vegsz\u00ednt haszn\u00e1lni."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. Pr\u00f3b\u00e1ljunk egy vil\u00e1gosabb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00ednt \u00e9s\/vagy egy s\u00f6t\u00e9tebb sz\u00f6vegsz\u00ednt haszn\u00e1lni."],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"blocks\u0004Most used":["Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt"],"Reusable":["\u00dajra felhaszn\u00e1lhat\u00f3"],"Manage all reusable blocks":["\u00dajrahasznos\u00edthat\u00f3 blokkok kezel\u00e9se"],"Paste or type URL":["Illessz\u00fck be, vagy \u00edrjuk be az URL-t"],"Skip to the selected block":["Ugr\u00e1s a kiv\u00e1lasztott blokkra"],"Link settings":["Hivatkoz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"HTML anchor":["HTML horgony (anchor)"],"Additional CSS class(es)":["Tov\u00e1bbi CSS oszt\u00e1ly(ok)"],"Pale pink":["Halv\u00e1nylila"],"Vivid red":["\u00c9l\u00e9nkpiros"],"Luminous vivid orange":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk narancss\u00e1rga"],"Luminous vivid amber":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1ns\u00e1rga"],"Light green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Vivid green cyan":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Pale cyan blue":["Halv\u00e1ny ci\u00e1nk\u00e9k"],"Vivid cyan blue":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9k"],"Cyan bluish gray":["Cyan k\u00e9kesz\u00f6ldes"],"font size name\u0004Small":["Kicsi"],"font size name\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font size name\u0004Large":["Nagy"],"font size name\u0004Huge":["\u00d3ri\u00e1si"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navig\u00e1ljunk a legk\u00f6zelebbi eszk\u00f6zt\u00e1rhoz."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["G\u00e9pel\u00e9s k\u00f6zben legyen minden sz\u00f6veg kiv\u00e1lasztva. Nyomjuk meg \u00fajra, minden blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz."],"Duplicate the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) megkett\u0151z\u00e9se."],"Remove the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Insert a new block before the selected block(s).":["\u00daj blokk beilleszt\u00e9se a kiv\u00e1lasztott blokk(ok) el\u00e9."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Adjunk hozz\u00e1 \u00faj blokkot, a kijel\u00f6lt blokkok ut\u00e1n."],"%d block":["%d blokk","%d blokk"],"Document":["Dokumentum"],"Reusable blocks":["\u00dajrahaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkok"],"Color settings":["Sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Image dimensions":["K\u00e9p m\u00e9retek"],"Align text left":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se balra"],"Align text center":["Sz\u00f6veg k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align text right":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se jobbra"],"Block icon":["Blokk ikon"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Kezdj\u00fcnk el \u00edrni, vagy \u00edrjuk be a \/ jelet egy blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"%s block selected.":["%s blokk kiv\u00e1lasztva.","%s blokk kiv\u00e1lasztva."],"Block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k"],"(selected block)":["(v\u00e1lasztott blokk)"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Ezen blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9dia felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"%d word":["%d sz\u00f3","%d sz\u00f3"],"Attempt Block Recovery":["K\u00eds\u00e9rlet blokk helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra"],"More rich text controls":["Tov\u00e1bbi vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 elem"],"block style\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Change block type or style":["Blokk t\u00edpus\u00e1nak vagy st\u00edlus\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Rendezz\u00fck legfel\u00fclre"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Rendezz\u00fck f\u00fcgg\u0151legesen k\u00f6z\u00e9pre"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Rendezz\u00fck alulra"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["F\u00fcgg\u0151leges elrendez\u00e9s v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Vivid purple":["Rik\u00edt\u00f3 lila"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cdr\u00e1s k\u00f6zben nyomjuk meg a <kbd>\/<\/kbd>-t \u00faj blokkok beilleszt\u00e9s\u00e9hez."],"Add a block":["Egy blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"This color combination may be hard for people to read.":["Ezt a sz\u00ednkombin\u00e1ci\u00f3t neh\u00e9z lehet elolvasni."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy m\u00e9dia f\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l."],"Default Style":["Alap\u00e9rtelmezett st\u00edlus"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Adjon meg egy-k\u00e9t sz\u00f3t \u2014 sz\u00f3k\u00f6z n\u00e9lk\u00fcl \u2014 hogy l\u00e9trehozzon egy egyedi, \"horgony\"-nak nevezett azonos\u00edt\u00f3t ehhez a c\u00edmsorhoz. \u00cdgy k\u00f6zvetlen\u00fcl is tud hivatkozni az oldalnak erre a r\u00e9sz\u00e9re."],"Learn more about anchors":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a horgonyokr\u00f3l"],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Move left":["Mozgat\u00e1s balra"],"Move right":["Mozgat\u00e1s jobbra"],"Block navigation":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3"],"No Preview Available.":["Nem \u00e9rhet\u0151 el el\u0151n\u00e9zet."],"(Color: %s)":["(Sz\u00edn: %s)"],"(Gradient: %s)":["(Sz\u00edn\u00e1tmenet: %s)"],"Solid":["Egysz\u00edn\u0171"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"(%s: color %s)":["(%s: sz\u00edn %s)"],"(%s: gradient %s)":["(%s: sz\u00edn\u00e1tmenet %s)"],"Block breadcrumb":["Blokk \u00fatmutat\u00f3-jelek"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9kt\u0151l \u00e9l\u00e9nk lil\u00e1ig"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ldt\u0151l \u00e9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ldig"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1nt\u00f3l vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancsig"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancst\u00f3l az \u00e9l\u00e9nk v\u00f6r\u00f6sig"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Nagyon vil\u00e1gossz\u00fcrk\u00e9t\u0151l a k\u00e9kesci\u00e1n-sz\u00fcrk\u00e9ig"],"Cool to warm spectrum":["Hidegt\u0151l melegig spektrum"],"Blush light purple":["Elpirult vil\u00e1gos lila"],"Blush bordeaux":["Elpirult bord\u00f3"],"Luminous dusk":["Ragyog\u00f3 sz\u00fcrk\u00fclet"],"Pale ocean":["S\u00e1padt \u00f3ce\u00e1n"],"Electric grass":["Elektromos f\u0171"],"Midnight":["\u00c9jsz\u00edn\u0171"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Most szerkeszt\u0151 m\u00f3dban vagyunk. A navig\u00e1ci\u00f3s m\u00f3dba val\u00f3 visszat\u00e9r\u00e9shez, nyomjunk Entert."],"Multiple selected blocks":["T\u00f6bb kiv\u00e1lasztott blokk"],"%s block added":["%s blokk hozz\u00e1adva"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Choose variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1s"],"Gradient Presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott sz\u00edn\u00e1tmenetek"],"Image size":["K\u00e9pm\u00e9ret"],"Currently selected link settings":["Jelenlegi kiv\u00e1lasztott hivatkoz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Press ENTER to add this link":["Ezen hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben nyomjuk le az ENTER billenty\u0171t"],"Recently updated":["Legut\u00f3bb friss\u00edtve"],"Currently selected":["Aktu\u00e1lisan kiv\u00e1lasztott"],"The media file has been replaced":["M\u00e9diaf\u00e1jl kicser\u00e9lve"],"Open Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["A(z) %1$s tulajdons\u00e1g megad\u00e1sa %2$s k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Small screens":["Kis k\u00e9perny\u0151n"],"Medium screens":["K\u00f6zepes k\u00e9perny\u0151n"],"Large screens":["Nagy k\u00e9perny\u0151n"],"Use the same %s on all screensizes.":["%s haszn\u00e1lata minden egyes k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["V\u00e1lt\u00e1s, hogy ugyanazt az \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1ljuk az \u00f6sszes k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez, vagy egyedi \u00e9rt\u00e9keket adunk meg minden egyes k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez."],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Az eszk\u00f6z\u00f6k k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 interakci\u00f3kat aj\u00e1nlanak fel a blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1ra \u00e9s szerkeszt\u00e9s\u00e9re. Kiv\u00e1laszt\u00e1sra v\u00e1lt\u00e1shoz nyomjunk Esc-et, a szerkeszt\u00e9shez visszat\u00e9r\u00e9shez nyomjunk Entert."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Remove multiple selected blocks.":["T\u00f6bb kiv\u00e1lasztott blokk elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet lefel\u00e9 mozgatni"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet balra mozgatni"],"Line height":["Sormagass\u00e1g"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Padding":["Helykit\u00f6lt\u00e9s"],"Spacing":["T\u00e9rk\u00f6z"],"Change matrix alignment":["Elrendez\u00e9s m\u00e1trix v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Open Colors Selector":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["M\u00e9dia blokkok automatikus beilleszt\u00e9s\u00e9hez h\u00fazzunk f\u00e1jlokat a szerkeszt\u0151be."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Blokk t\u00edpus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz nyomjuk meg a blokk ikont az eszk\u00f6zt\u00e1ron."],"Reset search":["Keres\u00e9s alaphelyzet"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Most navig\u00e1l\u00f3 m\u00f3dban vagyunk. A blokkok k\u00f6z\u00f6tt a Tab \u00e9s a Ny\u00edl billenty\u0171kkel lehet. A szintek k\u00f6z\u00f6tt a balra, jobbra nyilakkal lehet v\u00e1ltani. A navig\u00e1ci\u00f3s m\u00f3db\u00f3l val\u00f3 kil\u00e9p\u00e9shez \u00e9s a kiv\u00e1lasztott blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez nyomjunk Entert."],"Pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" nev\u0171 mint\u00e1zat besz\u00farva."],"%d block added.":["%d blokk hozz\u00e1adva.","%d blokk hozz\u00e1adva."],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"A tip for using the block editor":["Egy tipp a blokk szerkeszt\u0151 haszn\u00e1lhat\u00e1hoz"],"Browse all":["L\u00e1ssuk az \u00f6sszeset"],"Select parent (%s)":["Sz\u00fcl\u0151 kiv\u00e1laszt\u00e1sa (%s)"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" a v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" \u00e1thelyezve a v\u00e1g\u00f3lapra."],"Copied %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot."],"Moved %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot."],"Move To":["Mozgat\u00e1s"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d \/ %2$d, %3$d szint"],"Go to block":["Ugr\u00e1s a blokkhoz"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa %1$d poz\u00edci\u00f3ba, %2$d szinten"],"Block navigation structure":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3s szerkezet"],"Navigation item":["Navig\u00e1ci\u00f3s elem"],"Block variations":["Blokk vari\u00e1ci\u00f3k"],"Image size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott k\u00e9pm\u00e9retek"],"New page: <mark>%s<\/mark>":["\u00daj oldal: <mark>%s<\/mark>"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt a l\u00e9trehoz\u00e1s sor\u00e1n. Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra."],"Creating":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Current media URL:":["Aktu\u00e1lis m\u00e9dia URL:"],"Desktop":["Asztali"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Mobile":["Mobil"],"Move the selected block(s) up.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) felfel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Move the selected block(s) down.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) lefel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Child Blocks":["Gyerek blokkok"],"Drag blocks":["Blokkok mozgat\u00e1sa"],"Remove blocks":["Blokkok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Drag block":["Blokk mozgat\u00e1sa"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["\u00d6sszes b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se. Ez meg fogja nyitni a f\u0151 beilleszt\u00e9si panelt a szerkeszt\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1rban."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Haszn\u00e1lja a Tabot \u00e9s a Nyilakat a blokk \u00faj hely\u00e9nek kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz. Haszn\u00e1lja a bal \u00e9s jobb nyilakat a s\u00fcllyeszt\u00e9si szintek k\u00f6zti v\u00e1lt\u00e1shoz. Ha kiv\u00e1lasztotta a helyet, nyomjon Entert vagy Sz\u00f3k\u00f6zt a blokk mozgat\u00e1s\u00e1hoz."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza vissza a list\u00e1t a <kbd>backspace<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza be a list\u00e1t a <kbd>sz\u00f3k\u00f6z<\/kbd> lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel vide\u00f3t, v\u00e1lasszuk ki a m\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l, vagy adjuk meg URL-el."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy k\u00e9pf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy hangf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel."],"Search or type url":["Keres\u0151kifejez\u00e9s, vagy URL c\u00edm megad\u00e1sa"],"Select a variation to start with.":["A kezd\u00e9shez v\u00e1lasszunk ki egy v\u00e1ltozatot."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet balra mozgatni"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet felfel\u00e9 mozgatni"],"Separate multiple classes with spaces.":["Az oszt\u00e1ly neveket sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel v\u00e1lasztjuk el."],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Remove link":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Background Color":["H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn"],"Align right":["Jobbra rendez\u00e9s"],"Align center":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Align left":["Balra rendez\u00e9s"],"Paste URL or type to search":["M\u00e1soljuk be az URL c\u00edmet, vagy \u00edrjuk be a keres\u00e9shez"],"Apply":["Alkalmaz"],"Media":["M\u00e9dia"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b kateg\u00f3ria"],"Select":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r"],"Insert from URL":["Beilleszt\u00e9s webc\u00edmb\u0151l"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Full Size":["Teljes m\u00e9ret"],"Black":["Fekete"],"White":["Feh\u00e9r"],"Attachment Page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"Media File":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Large":["Nagy"],"Replace":["Csere"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Link Rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Audio":["Hang"],"Video":["Vide\u00f3"],"Link CSS Class":["CSS oszt\u00e1ly hivatkoz\u00e1s"],"URL":["URL"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"Insert link":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1s"],"Image":["K\u00e9p"],"Link selected.":["Hivatkoz\u00e1s kiv\u00e1lasztva."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}