{"translation-revision-date":"2023-07-24 13:57:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Block":["Blokk"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Manage all reusable blocks":["\u00dajrahasznos\u00edthat\u00f3 blokkok kezel\u00e9se"],"Document and block tools":["Dokument \u00e9s blokk eszk\u00f6z\u00f6k"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"Spotlight mode":["Reflektorf\u00e9ny m\u00f3d"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Work without distraction":["Zavarmentes munka"],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Show or hide the settings sidebar.":["Mutassuk vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Open the block navigation menu.":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc kinyit\u00e1sa."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Forward-slash":["Perjel"],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Document panels":["Dokumentum panelek"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Advanced panels":["Halad\u00f3 panelek"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Status & visibility":["\u00c1llapot & l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Document":["Dokumentum"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Block settings closed":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1rva"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a Szerkeszt\u0151 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai oldals\u00e1vn\u00e1l \u00e9rhet\u0151ek el"],"Hide Block Settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elrejt\u00e9se"],"Show Block Settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Transform into:":["Alak\u00edtsd \u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Copy all content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kiv\u00e1lasztva"],"Code editor selected":["K\u00f3d szerkeszt\u0151 kiv\u00e1lasztva"],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Document (selected)":["Dokumentum (kiv\u00e1lasztott)"],"Block (selected)":["Blokk (kiv\u00e1lasztott)"],"Block Manager":["Blokk kezel\u0151"],"Feature deactivated":["Funkci\u00f3 kikapcsolva"],"Feature activated":["Funkci\u00f3 bekapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Fullscreen mode activated":["Teljesk\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva"],"Fullscreen mode deactivated":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva"],"URL Slug":["URL slug"],"Read about permalinks":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sokr\u00f3l"],"More tools & options":["Tov\u00e1bbi eszk\u00f6z\u00f6k \u00e9s lehet\u0151s\u00e9gek"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"%d block is disabled.":["%d blokk kikapcsolva","%d blokk kikapcsolva"],"Pre-publish checks":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u00e9sek"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"Enable & Reload":["Enged\u00e9lyez\u00e9s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Disable & Reload":["Letilt\u00e1s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"Welcome to the block editor":["\u00dcdv\u00f6zlet a Blokkszerkeszt\u0151ben"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Make each block your own":["Rendelje saj\u00e1t mag\u00e1hoz mindegyik blokkot"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokk saj\u00e1t vez\u00e9rl\u0151kkel rendelkezik, mint sz\u00ednek, sz\u00e9less\u00e9gek, vagy az igazod\u00e1s. Ezek megjelennek vagy elrejt\u0151dnek, amikor a blokkot kiv\u00e1lasztjuk."],"Get to know the block library":["Ismerkedj\u00fcnk meg a Blokk k\u00f6nyvt\u00e1rral"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden el\u00e9rhet\u0151 blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban. Amikor l\u00e1tjuk a <InserterIconImage \/> ikont, el\u00e9rhetj\u00fck mind."],"Learn how to use the block editor":["Tanuljuk meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"Open block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Open document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Left sidebar":["Baloldali oldals\u00e1v"],"Enable the Most Used Blocks category in the block library":["Enged\u00e9lyezz\u00fck a legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt blokkok kateg\u00f3ri\u00e1j\u00e1t a Blokkt\u00e1rban"],"Keyboard options":["Billenty\u0171zeti lehet\u0151s\u00e9gek"],"Contain text cursor inside active block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Block library":["Blokk k\u00f6nyvt\u00e1r"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u00daj a Blokkszerkeszt\u0151? Szeretn\u00e9nk t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"The last part of the URL.":["Az URL v\u00e9gz\u0151d\u00e9se."],"Toggle fullscreen mode.":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3dra."],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Excerpt":["Kivonat"],"Content":["Tartalom"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b kateg\u00f3ria"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Back":["Vissza"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}