{"translation-revision-date":"2023-08-13 09:48:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Could not load the preview image.":["Nem siker\u00fclt bet\u00f6lteni az el\u0151n\u00e9zeti k\u00e9pet."],"Could not load the preview image. Please reload the page and try again.":["Az el\u0151n\u00e9zeti k\u00e9p nem olvashat\u00f3 be. Friss\u00edts\u00fck a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151nkben az oldalt, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ljuk meg \u00fajra."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/image-edit.js"}}